求救 比老母擺上台

老豆同老母今日鬧大交
原因係我媽呢排返新工 冇時間理屋企
我老豆淨係想佢做家庭主婦所以就發曬癲

老母叫我同老豆講 : DLLM 依家冇女人係小鳥依人個種架啦 有本事就自己搵過個囉

夾住中間嘅我表示